有冇人係左右開弓(左右撇)

筷子用左手
寫字用右手
其他事大部分可以左右開攻